班撐達撚唔好咁嘔心啦，連狗抄高登你地咪一樣撐

雙重標準
咁注重知識產權就返高登啦
做咩要上呢個老翻 forum

雙重標準

咪臭係

yes

連登到底搵到幾錢🤔

之前有ching計過一個月3～4萬啦

ho ball ching

高登既value 係user
達哥既value 係自己

好似係一星期先真

達哥既value咪又係user
無user支持 點有value

咁就差唔多
Admin係有料既 時勢做英雄😏

咁你又係到開post 咁鐘意你所講既'正板' 返去囉

板你老母呀
唔識字就返5p啦

樓主想討論，你又叫人返高登
lihkg 唔係討論區黎架？😂

係喎，撐達既係小學雞多
唔識字都好正常

佢當正呢度係佢架

佢地最撚叻雙重標準

掛住打機 沒讀書 係咁上下
請見諒

細蚊囝盲字都唔識多個啦

數據統計一個月15萬以上

一team當4人分都4皮

所以你地叫整咩vip 刪廣告

admin唔會理 吸多幾個月水 先開vip賺多筆

個壇一出事咪唔玩囉

牙祖同達哥一樣唔會斤斤計較，玩完識返屋企就得啦

多撚謝曬你地入黎連登留低條腳毛喎
係覺得連登抄高登 好醒走唔送啦

返高登玩單機啦 屌你老母

好心有時間就溫多d書唔好成日睇人打機啦

正評

睇到連支持達嘅人真係好撚噁心

基本上達講咩都一定有人撐

一反就屌

做乜鳩

我覺得翻版野冇咩所謂呀
所以咪上住個老翻forum屌你反backup囉
反而係你咁支持正版就唔好留係呢個老翻forum啦

咁你仲留係到 仲唔快撚D返高登 係到把撚咩？

樓豬高汁

講過好多次快手整Vip 但都係冇理到反而比班死忠屌返轉頭 仲有班睇廣告睇得好開心 係到capcapcap🤔🤔

連仔買車買樓
班友補習都要問屋企攞錢

連登仔講到自己幾威

結果又唔係要走番高登
垃圾
幾撚惡

比高登友發現佢平安夜番左去高登呻吟

宜家又話自己冇退出高登潮流台玩具台

退出都可以上去cap圖

識食住條水未發到豬頭

呢個真

由達哥用老翻單野已經知班撚樣雙重標準

即係咁
有左連登 你睇ceo做野幾爽手？
又加快高登 同整apps
呢樣野代表咩？
代表你本身食開屎
而家有鮑魚食 食唔慣 想返去食屎
而家搭巴士地鐵 數據都西架啦
重要load個西網 load黎load去都唔得
返到屋企又係 放完工都無咩時間淨
連網頁版都一能樣慢 你叫人點能樣忍？
知唔知道點解你覺得高登無問題？
唔係因為你食開屎咁簡單
係因為你係個毒撚
日日坐係屋企到上高登，咁邊會慢呢
又大能把時間慢慢等佢load 反正都無人搵你

用翻版仲咁多籍口

咁BACKUP撚整BACKUP真係方便左唔少人你又反
我9點半唔得閒睇可以第日係YOUTUBE再睇返
定係你係個毒撚
晚晚都可以捕住部電腦睇佢9點半呀

兩個比喻唔同啦

我認同連登係抄，但佢係抄個論壇設計，d人係真係入黎連登留言。如果以前hkg+咁，直接拎高登server內容，個比喻就成立，但其實hkg+根本有拎授權而backup佬無，所以兩者更加唔同。

backup狗係成條片copy and paste擺上網，同連登唔同。要個比喻成立既話，係backup狗學達哥個style打機然後自己直播，咁就同連登一樣喇。

如果你覺得backup呢樣動作係好既，其實以我所知有channel係有達哥授權backup既 ，你大可以睇個個channel。無須睇backup佬，而家仲要撩交嗌咁款

同埋連登即使賺錢，佢都仲有server錢要每月俾，個度都唔少野，又要管理個forum，唔似backup佬咁上傳條片到youtube就輕輕鬆鬆有錢收

利申：平時唔睇達哥

支持樓主

高登？backup狗？不了

你分清楚先比較啦傻仔，連登係一個更好嘅新平台，同高登係競爭關係(雖然高登無得爭)，backup佬係基於達哥嘅直播去生存，如果無左達哥，backup佬仲可以backup咩？backup樓豬比狗屌啲片？

hkg+個程式係自己寫

Development maintenance server 唔洗錢唔洗時間阿 ? 呢個價錢好合理喇

系,樓主講既野好中肯

份功課夠係自己打，點解有plagiarism